<resources>
    <string name="app_name">Dicoding Submission</string>
    <string name="about">About</string>
    <string name="about_me">About Me</string>
    <string name="aprilia_nurkasanah">Aprilia Nurkasanah</string>
    <string name="mail_aprilianks_gmail_com">mail.aprilianks@gmail.com</string>

    <string-array name="cat_name">
        <item>American Shorthair</item>
        <item>Balinese</item>
        <item>Bengal</item>
        <item>Birman</item>
        <item>British Shorthair</item>
        <item>Maine Coon</item>
        <item>Persian</item>
        <item>Ragdoll</item>
        <item>Russian Blue</item>
        <item>Scottish Fold</item>
    </string-array>

    <string-array name="cat_desc">
        <item>American Shorthair adalah salah satu ras kucing yang paling disukai karena terkenal dengan bulu berwarna perak yang khas dan corak seperti marmer. .</item>
        <item>Ras kucing Balinese adalah hewan yang aktif dan menyenangkan, yang suka berbicara dan mengikuti pemiliknya. </item>
        <item>Ras Kucing Bengal berasal dari campuran keturunan berbagai jenis seperti Abyssinian, American Shorthair, Burmese, Egyptian Mau dan Asian Leopard. </item>
        <item>Untuk seekor kucing yang mencolok dan tidak biasa, susah untuk tidak jatuh cinta pada kucing Birman, atau ‘Kucing suci dari Burma’ sebagaimana dikenal di negara asalnya.</item>
        <item>British Shorthair adalah kucing berukuran sedang dengan bulu khas yang halus. </item>
        <item>Maine Coons adalah kucing terbesar dari semua ras kucing domestik. </item>
        <item>Kucing Persia adalah kucing ras asing pertama yang diimpor ke Thailand.  </item>
        <item>Ragdoll adalah jenis kucing yang cocok untukmu! Kucing yang tenang, lembut dan mudah bergaul ini berasal dari Amerika Serikat.</item>
        <item>Russian Blue pertama kali berasal dari pelabuhan Baltic of Archangel, dekat dengan Arctic Circle dan dibawa sebagai barang perdagangan oleh saudagar di perkapalan yang ditukarkan dengan saudagar dari Inggris. </item>
        <item>Scottish Fold adalah kucing berukuran sedang dengan bentuk badan yang bulat.</item>
    </string-array>
</resources>